(年經)點解中國用美國貨，食日本食物，但又反美日？

中國又入口美國大豆，汽車，晶片，日本壽司，刺身，台灣水果，法國飛機，德國重型機械，歐洲光刻機，韓國電話

但口交部日日又反日本，反台獨，反美霸權，反歐洲干涉內政，反韓。。

中國咁有骨氣，根本就要做獨家邨，自食其力，唔好衰比人睇

你問D香港人用大陸野好唔好，咪一樣淘寶
正如你問人隨街掉垃圾好唔好，10個有10個都話唔好，咪一樣隨街垃圾

要買晒啲大豆, 等美國人冇大豆食

因為支那人成日話人「壟斷」技術，外國肯賣=打破壟斷

好嘢就用 唔好就反

連登都有wechat group 傾淘寶啦

愛國,愛黨,反美
都是一盤生意

性質有啲唔同嘅，好多買得起嘅日用品只有中國製造，
就算唔淘寶，鋪頭賣嘅好可能都係淘寶貨，簡單嚟講係無得揀。
但中國人明明有價廉物美嘅國產機唔用，用外國貨，擺明係唔愛國。

支那人一向親美崇洋
反美只係生存口號